馬體會球迷們 對不起

你地遇到由荷蘭史上最佳射手Bas Dost帶領嘅士砵亭算你地唔好彩 你地出線嘅機會是零 下年請早吧!

系

馬體會球迷？？

係我面前話自己最佳射手

今季入咁少波返屋企啦

鍾意睇入波去睇nba啦

希望樓豬同所有熱狗收皮啦

未聽過 新c朗?

d人叫牙朗做葡萄牙巴斯杜斯

當年牙朗歐國盃全部和哂出線 全世界咪又係咁講

屌你牙 咁唔中意入波返去慢慢泊大巴啦

講咁多。
留名睇馬體會炒幾球。

屎勃停唔正氣 輸鳩硬啦 場場打榜尾都和on79

下年人哋踢歐聯

士砵亭拎歐霸咪有得踢囉

你過到阿仙奴咩

有自信係好事黎

過到爺爺再講

阿狗入到4強再講